食咗飯未

餓撚勿入

陪我食

差甜品
你幾時過黎？Darling

食左梨

未

開罐罐？

咩你沒死咩

等你開

no

找第個

雞

唔想知

非君不可

我留tg

嗯

垃圾post 拉

收皮

唔係梨

Nmsl nmsl cnmb

未啊
食左面